美國留學完左之後拎工作簽證難唔難?

是咁的,
小弟最近想出國留學讀master degree,
如果可以就直接係果到做野唔返香港。
我聽講美國要拎工作簽證就要有公司幫你簽文件,
份文件話美國本地搵唔到同類型雇員所以一定要請你,
但係美國公司有幾多肯請外國人呢?
文件批嘅機會又大唔大?

利申: 想從事電影、動畫相關行業

無人試過 ?

難
公司要幫你買100萬美元保險

留學就可以移民美國的話

全中國+香港學生一早走晒啦

姐係唔駛諗 ?
咁D人係點移民美國架?

難到爆 finance sector 仲可以諗下 你個行一定請翻本地人 唔洗年年幫你俾visa 除非你想做免費intern

h1b而家難抽到仆街
trump trump又抵制移民，想搵公司請難過登天

公司肯請你都要抽
難左好多喇

靠 親戚移民/投資/DV
其實得好少人移民到美國

聽完大家講, 我覺得美國好似仲難入過日本

一撚定係

其實你可以拎J1 visa去做野 大前提係要有公司肯請你

諗下有幾多人想去美國做野 而家donald trump 仲好似要收緊working visa 條件 杜絕廉價奴工

我一直都諗緊去日本或者加拿大居留, 最近search下美國先知門檻差咁遠

你想讀既係 Science, Technology, Engineering, Mathematics 之一？

用EB3移民囉，不過就要做D低賤工

唔係, 應該會讀film production或者animation

我唔係單純想個肉體移左去美國

係美國留學緊 唔介意做狗但求有綠卡就得
應該點做

一係鬼佬大公司煙腸做到識飛、隊低所有competition一條街

一係公司仔口講拖鳩你申請visa, 實際係用working permit㩒你做廉價勞工, 最後buy time真/假結婚

上得黎呢度1應該唔是option

利申美帝公民

但美國申請visa之後拎到PR嘅機會又有幾多?

你應該係想去LA？
唔係潑你冷水
其實成個LA都已經有好多想做Flim related既人
特別係d On9 鬼妹
利申：綠卡撚

伸請到h1b之後就可以排隊整綠卡
但問題係你抽唔到h1b嘅話公司想留你都一樣要bye bye

film production應該都係集中係LA,
BTW你講d On9 鬼妹有幾on9先 ?

H1B簽證是美國最主要的工作簽證類別，發放給美國公司僱傭的外國籍有專業技能的員工，屬於非移民簽證的一種。持有H1B簽證者可以在美國工作三年，然後可以再延長三年，6年期滿後如果簽證持有者的身份還沒有轉化，就必須離開美國。

US ARMY

0 體能

你要係萬中無一既天材、美帝倒貼你都得、若果只係對某方面有興趣、揾份濕鳩野留左個人先、LA大撚把假結婚! 以前六皮幾俾D蝗做冧個市到09年兩皮零都有! 之後返左黎行情就唔知了! 呢個係唯一辦法!

中文唔係唔收咩？

冇咩可能

唔想浪費時間去假結婚
如果事情係咁, 我寧願去其他地方

點解搞假結婚係浪費時間而唔係浪費錢

2樣都浪費
假結婚要浪費時間俾人check

咁多人千方百計攞綠卡係有原因既、真結婚又得

如果玩每年抽綠卡, 中獎機會有幾大?

識人係自己比律師費公司幫你簽
詳情不清楚

咪玩下囉、六合彩咁

今日再search一次資料, 似乎美國真係唔駛諗

唔知有無人考究過李安當年係點樣居留美國?
我見佢WIKI到寫大學畢業之後一直待業,
然後佢娶左一個同樣係台灣留學生嘅老婆,
應該都唔乎合居留美國條件?
求指教

今日睇返你個comment終於知你講咩

巴打 以前唔同而家
十幾廿年前根本無人爭
而家H1B 好難，但唔係無可能
我識人讀engineering, CS, accounting都搵到公司sponsor, 但有d 係唔幫你俾錢搞H1B, 要自己俾

唉美國D移民政策真係好濕鳩
到底邊個話移民美國好易 ?

我今日睇資料, 有人讀書加H1B居留左15年都拎唔到綠卡

我都有朋友係反覆讀書OPT咁loop 左好多年

外國人係美國讀書, 可唔可以同時搵part-time工?

可以，但限於on campus，一個星期20個鐘
不過如果你來LA 大把地方請黑工

如果係讀stem, 再讀過書可以再重復用opt又可以抽簽抽多三次？
你個朋友咁搞左幾多年？

佢讀完bachelor OPT 左年幾
跟著讀master又OPT左年幾
而家又讀另一個master
佢係大陸人